[十年以上] 有咩經典電影依家睇番都唔會覺得老土過氣

例如華語電影就周星馳
中西就rush hour
西片就titanic Jurassic park 咁

back to the future

亂世佳人

倩女幽魂

以前細個代課老師會係咁播呢套話學英文
再大小小先知原來有續集又幾好睇

2001

Jurassic Park
Matrix

2001太空漫遊

這個殺手不太冷 Leon

暗戰

表姐你好野

英雄本色 發哥型到仆街

仲記得佢句經典台詞

月黑高飛

十年

鐵馬瑠

無間道

前排第一次睇警察故事都仲係會睇到嘩嘩聲，應該唔算過時掛

Forrest Gump

除了Matrix3

做兄弟既

重慶森林

Usual Suspect

Clockwork orange 服裝啊場景嗰啲全部都潮到仆街，畫質高啲嘅話根本唔會覺得係1971年嘅電影,屌你差唔多50年前

terminator 2 judgment day

Marvel?
Iron man 1

三五成群

異形

The Truman Show

Blade Runner

女人四十
男人四十

頭文字D
05年既戲，到今年仲有翻睇，
可能fans濾鏡

比你講左

發條橙

2001 太空漫遊

Fight club

每次重睇都覺得好好睇
加埋隻歌

Don’t wanna close your eyes

歷咕歷咕

魔法陣

回到未來123

蝙蝠俠黑夜之神

阿甘正傳

shawshrank redemption

3 idiots

富貴逼人

阿飛正傳
春光乍洩
重慶森林

千與千尋